有冇人同陳梓維好似，太靚的女神唔敢同佢傾計，驚自卑 :(

驚開口佢話我非禮

直接飛撲埋去

坐左幾多次監 ?